[生活品味]有無人對意大利音樂有興趣?

近排小弟迷上咗聽意大利歌,事關聽廣東話歌,普通話歌同英文歌已經開始悶悶地,想接觸吓唔同文化嘅歌曲。個人比較鍾意一位義大利拉丁流行歌手叫Tiziano Ferro,佢啲歌嘅節奏同旋律個人覺得比較入耳同舒服。下邊有套我認為可以屌打現今香港音樂界所有MV

MV拍得簡潔得嚟又好撚型棍,連我係男人都有少少俾佢電到細 節位做得唔錯,節奏同旋律又好聽,大家得閒可以click入去感受下。

希望連登可以多啲唔同國家文化嘅歌討論下,其實外國仲有好多好歌聽

好慘，幫你推

呢首講d外國人好鐘意東方文化，但係就好虛偽咁為like而like. 冇真正了解當中既哲學同智慧

THX 其實都係想搵下有無同好

個MELODY都幾好聽 BTW諗緊學唔學意大利文

讀外語呢d，有興趣就立即去馬喇

好難搵到好老師，圈子太細

利申 PLIDA A1

如果真係學,可能都係試下自學啲簡單嘅先,再深啲先搵丫SIR

補充番,呢首歌既意思大概係一個男仔同條女散咗,開始後悔,副歌大概表達I won't let you go again嘅意思

隨便你，總之冇出路學唔到上去

Without Running Away Again

The good light of the stars
Tell me where to go
If I don't leave, what am I supposed to do?
Tell me if I'll reflect later

And I want
To learn how to mimic you
And hurt like you
But I can't
I'm out of my balance

You know, you know, you know, you know, you know that

I'd think of everybody
But nobody thinks of us
I'd lose my hand to feel hurt if you want
I'd stop crying
At your signals and later
I may fake it
But later, I won't believe in us

I'd run to save and to tell you that this can't last longer like the way it is
I'd run to talk to you, to comfort you, there'll be no longer pain
I'd run to stop time and together with him its torments
I'd run to you and I'll hold you without running away again
Without running away again...

The good wind of the Summer warms in peace those who already know
Make my anger cool down, just in case

You know, you know, you know, you know, you know that

I'd think of a hurt that never hurts us
I'd think of an excuse that never deludes you
I prefer facts over words, even if later
Even if later I prefer those who pretend like us...

I'd run to save and to tell you that this can't last longer like the way it is
I'd run to talk to you, to comfort you, there'll be no longer pain
I'd run to stop time and its tortures together
I'd run to you and I'll hold you without running away again
I'd run to you and I'll hold you without running away again

From the place where we ran
And where you were stopped
I lost you
But I'll never escape again
I'll...
Never run away again

I'd run to save and to tell you that this can't last longer like the way it is
I'd run to talk to you, to comfort you, there'll be no longer pain
I'd run to stop time and together with him its torments
I swear, I'd do that if this anger let go of me...

I'd run to save and to tell you that this can't last longer like the way it is
I'd run to talk to you, to comfort you, there'll be no longer pain
I'd run to stop time and together with him its torments
I'd run to you and I'll hold you without running away again

原本歌詞嘅英文翻譯,小弟英文差,有錯歡迎指正 最怕連登無人嘗試新音樂,只係識屌香港樂壇已死無歌聽

hardsell teach yourself series
完全可以自己玩上去
圖書館一定有
自己讀Fast Track German
grammar就 Essential German Vocab

THX巴打 得閒一定會去搵